\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=\linewidth]{images/AdminView.jpeg}
\caption{Klssenübersicht des Administratorwerkzeuges}
\end{figure}

Die Klassen übersicht ist in verschiedenen Farbe eingeteil. Hier wird die Schichtenarchitektur sichtbar. 
\begin{itemize}
\item Weiß: \\
Die Klasse ViewMain ist dafür zuständig um zwischen dem Administratorwerkzeug und dem Rooting-Tool zu wechseln.\\
die Klasse AdminScene ist die Root-Element des Werkzeuges. Zu Gegensatz aus der Implementierungsphase besteht sie nun aus fünf statt vier Teilen.
Mit einem TabPane kann man zwischen der Kartenansicht, Gebäudeinformationen und Baustellenliste wechseln.
Es bleibt die Änderungsliste und die Klasse PasswordChanger, der nun abgekopselt von den Kartenoptionen ist.\\
\item Rosa: \\
Die größte Veränderung ist in der Klasse Option. Was vorher strickte Trennung von der Kartenansicht und den möglichen Optionen zur Bearbeitung war, ist nun in einem Package. Die Klasse Option hat nun die Funktion die Kommunikation zwischen den einzelnen Optionen (wie VertexView, EdgeView und MapOption) und der eigentlichen Karte. Weiterhin wird der MapController an alle Klasse, die diesen benötigen übergeben.\\
ConstrictionSiteList und BuildingView blieb weitgehen gleich, wie aus der Entwurfphase. Die Aufgabe ist es Informationen aufgelistet anzuzeigen und belieben von Benutzer änderungsbereit zu stellen. Sie über geben den BuilingController bzw ConstructionController an die Subklassen.\\
\item Grün: \\
Verschiedene Optionen die dem Benutzer zur Verfügung stehen. Meistens haben diese Klasse untereinander eine Verbindung. Beispielsweise VertexView hat eine Verbindung zum BuildingController, um Eingänge con Gebäuden hinzufügen zu können.\\
EdgeView hat wiederum eine Verbindung zu DateSetter, um die Dauer einer Baustelle einzustellen. Dieses ist auch im BuildingView Tab möglich.\\
\item Blau: \\
Zu Gegensatz zur Entwurfsphase, wurde in der Implementierung viele Pop-Up-Fenster benutzt. Somit ist die Kommunikation mit dem Benutzer einfacher. Entscheidungen die für den weiteren Verlauf der Sitzung nötig sind, werden direkt behandelt.\\
Um die Karte optimal anzeigen zu könne sind verschiedene Hilfsklassen von nöten. BackgroundScale kümmert sich, um das skalieren der Karte und Draughtsman zeichnet die verschiedenen Graphelemente.
\end{itemize}

Generelle Veränderungen:
\begin{itemize}
\item Die Klassen werden von FXMLLoader initialisiert. Somit braucht jede Klasse eine initilize() - Methode.
\item Die ganze View bekommt vom ViewMain die Controller. Diese sind aber zum Initialisierungszeitpunkt noch nicht entstanden. Somit braucht jede aus Schicht 2 (Rosa) eine setController() - Methode die den Controller, weiter an die anderern Klassen des Package übergeben.
\item Generell haben mehrere Klasse eine Verbindung zur Controllerschicht. Es wird aber immer der selbe Controller durch das Schichetnmodel überreicht.
\item Zwischen den Schichten wird die Kommunikation aufrecht erhalten, durch die setParent() - Methoden.
\item Viele der Buttons aus der Entwurfsphase wurden nicht mehr als Attribute gespeichert. Betätigt der Benutzer die Button wird direkt eine Methode aufgerufen. Manche Button wurden durch ToggleButtons ersetzt, um Modi besser zu modelieren.
\item Weiterhin wurden viel mehr JavaFX - Container benötigt als in der Entwurfsphase eingeplant. Diese machen es möglich Objecte wie Buttons, Labels und  Listen struckturierter dazustellen. 
\item Es konnte nicht die Autoverfolständigung implementiert werden. Der Benutzer kann durch eine ComboBox alle möglichkeiten ansehen, bei einem Eingabefeld ansehen und seine eigenen Eingaben werden auf Richtigkeit geprüft. 
\end{itemize}

\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=\linewidth]{images/GUI.png}
\caption{Administrationswerkzeug - GUI}
\end{figure}

Nehmen wir uns die geplanete GUI aus dem Pflichtenheft und vergleichen diese mit der aktuellern GUI, können sehr viele Parallelen erkannt werden. Wie oben erwähnt, wird aber nun ein TapPane benutzt, um zwischen der Karte und den Listen zu wechseln. Die Optionen sind nun auf der linken Seite struckturiert aufgelistet, um die Fläche der KArte zu maximieren. Auf der rechten Seite sind wie geplant, das Ereignislog und die Möglichkeit für den Administrator das Passwort zu ändern. Klickt man nun auf einen Knoten oder eine Kante auf der Karte, werden die Optionen auf der linken Seite sichtbar.